<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V2.1 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Россия 1">
    <display-name lang="ru">Russia 1</display-name>
    <url>http://www.s-tv.ru</url>
  </channel>
  <programme start="20171023050000 +0300" stop="20171023090000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023090000 +0300" stop="20171023091500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023091500 +0300" stop="20171023095500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023095500 +0300" stop="20171023110000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">О самом главном</title>
    <desc lang="ru">Ученые утверждают, что один час в день, потраченный на заботу о здоровье, может прибавить 15-20 лет жизни. Телеклиника "О самом главном" приглашает провести этот час вместе и заняться своим здоровьем всерьез. Каждый будний день телевизионный прием ведут лучшие практикующие врачи нашей страны: дают четкие рекомендации по профилактике болезней; раскрывают нюансы новейших методов лечения; развенчивают мифы о питании; тестируют актуальные методы похудения; изучают старые и создают новые косметологические рецепты; отвечают на самые наболевшие вопросы о здоровье.Когда болезнь настигает нас, мы идем к врачу, чтобы он поставил диагноз и назначил лечение. Но что делать, если врачи разводят руками? Если вы прошли всех возможных специалистов, а диагноза так и нет? И никто не знает, чем вы больны... В этих случаях на помощь придет наша программа.Понедельник и пятница: Александр Мясников и Анна Шафран.Один из девизов программ с доктором Александром Мясниковым и Анной Шафран: "Многих ошибок можно избежать, сохранить людям жизнь и здоровье, если рассказать им, как устроен мир медицины, и помочь осознать, что "волшебной" пилюли не существует, что многое в сохранении нашего здоровья зависит от нас самих". Александр Мясников - представитель четвертого поколения известной врачебной династии, главный врач Московской городской клинической больницы №71, кандидат медицинских наук. Вместе с Анной он решает самые запутанные медицинские загадки, ставит диагнозы и направляет на лечение прямо из студии программы.Вторник и среда: Сергей Агапкин и Светлана Пермякова.Сергей Агапкин как специалист по традиционным системам оздоровления и рефлексотерапевт не только концентрирует внимание зрителей на актуальных достижениях медицины, но и дает простые советы по реабилитации и снятию боли. Практик и скептик, он все проверит и исследует самостоятельно. В рубрике "Продукт дня" доктор Агапкин вместе со Светланой Пермяковой поделится простыми рецептами, которые помогут оставаться здоровыми. А в "Истории спасения" вы познакомитесь с врачами, которые провели уникальные операции и смогли спасти людям жизнь!Четверг: Татьяна Шаповаленко и Михаил Полицеймако.Каждый четверг выходит специальный выпуск с доктором Татьяной Шаповаленко и всеми любимым актером Михаилом Полицеймако. В этих выпусках вы узнаете о сенсационных исследованиях ученых во всем мире и новых открытиях в медицине. Только по четвергам выходит специальная рубрика для большей части целевой аудитории - "Женское здоровье", где доктор Шаповаленко дает конкретные ответы на давно волнующие женщин вопросы.Рубрика "О долголетии" с Владимиром Хавинсоном и Светланой Трофимовой.Почему мы стареем? Кто такие долгожители? Как жить без болезней, в здравом уме и твердой памяти? Испокон веков лучшие умы человечества бьются над этими вопросами. Ответы на них в рамках новой рубрики программы по четвергам постараются дать признанные во всем мире геронтологи: член-корреспондент РАН, профессор, заслуженный деятель науки Российской Федерации Владимир Хавинсон и доктор медицинских наук, профессор Светлана Трофимова.Рубрика "О красоте и молодости" с Татьяной Дробыш."После 40 жизнь только начинается!" - таков главный девиз рубрики "Будь собой" с Татьяной Дробыш. Вы узнаете, как быть красивой и чувствовать себя молодой в любом возрасте. Познакомитесь с женщинами, истории и чудесные преображения которых поражают воображение, необычными и полезными для здоровья увлечениями, простыми и эффективными советами звезд(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Агапкин</presenter>
      <presenter>Светлана Пермякова</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Медицинская</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023110000 +0300" stop="20171023114000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023114000 +0300" stop="20171023120000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023120000 +0300" stop="20171023130000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Судьба человека с Борисом Корчевниковым</title>
    <desc lang="ru">В последнем "Прямом эфире" Борис Корчевников откровенно рассказал зрителям о своей жизни, о сложных отношениях с отцом, о разводе, о болезни. Именно на такой доверительный и откровенный разговор он приглашает своих гостей."Судьба человека" - это откровенное портретное интервью о судьбе главного героя, об интересных и малоизвестных автобиографических фактах, о чувствах и эмоциях, которые переживал человек на главных поворотах своей жизни. Героями программы будут не только известные артисты и политики, но и простые люди с непростой судьбой, герои нашего времени. Судьба каждого человека неповторима, но можно ли ее изменить или все предопределено? Каждый решает сам для себя!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача ТВ-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023130000 +0300" stop="20171023140000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023140000 +0300" stop="20171023144000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023144000 +0300" stop="20171023145500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023145500 +0300" stop="20171023160000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">Катающиеся на роликах подростки случайно замечают рассыпанные по парковой аллее доллары. Мелкие купюры валялись и в придорожных кустах, раздвинув которые, мальчики обнаружили еще одну находку - труп молодой женщины в красном шарфе. Прибывшей на место преступления оперативной группе не составляет труда установить личность погибшей - у убитой оказались документы на имя Аллы Морозовой. Консьерж дома, в котором жила Алла, сообщает Курочкину, что девушка вела уединенный образ жизни, но дважды в неделю ее навещал некий постоянный гость. Номер телефона этого господина сохранился в списке последних вызовов Аллы, благодаря чему его личность быстро становится известной, а портрет появляется при расшифровке записей с камеры наблюдения(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023160000 +0300" stop="20171023170000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">Второй жертвой неизвестного убийцы стал друг Панова - судмедэксперт Тишков. Едва оправившись от потрясения, Леонид вынужден произвести осмотр трупа близкого человека. Первые результаты экспертизы позволяют заключить, что смерть Тишкова наступила вследствие удара тяжелым тупым предметом по голове - по всей видимости, битой. Несмотря на разные способы убийства, одна странная деталь все-таки объединяет эти смерти - во рту Морозовой оказались деньги, а у Тишкова - копия некого заключения о вскрытии, подписанного рукой покойного(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023170000 +0300" stop="20171023174000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023174000 +0300" stop="20171023180000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023180000 +0300" stop="20171023190000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Андрей Малахов. Прямой эфир</title>
    <desc lang="ru">Настоящая хроника нашей жизни. Уже много лет в прайм-тайм зрители собираются в студии и у экранов своих телевизоров, чтобы узнать о проблемах, которые волнуют всех. О том, что будет обсуждать вся страна. О том, что можно увидеть только в "Прямом эфире"!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023190000 +0300" stop="20171023200000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023200000 +0300" stop="20171023204500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023204500 +0300" stop="20171023210000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171023210000 +0300" stop="20171023221000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Даша помогает следствию. Она составляет психологический портрет насильника и понимает, что именно ее возвращение подтолкнуло преступника к новому эпизоду. Андрея подозревают в нападении на девушку и Михаила, но Ирина подтверждает алиби мужа. Она чувствует, что Андрей отдаляется от нее, и снова отправляется в столичную клинику в надежде забеременеть. Регина разочаровывается в Николае, прогоняет его из дома и просит Михаила проверить расчеты профессора Лебедева, ведь она до сих пор верит в гениальность его открытия(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023221000 +0300" stop="20171023231500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Даша и Андрей убеждаются, что их чувства сильны и взаимны, но оба не хотят разрушать свои семьи, делать больно близким. Регина сближается с Машей, пытаясь исправить отношения с дочерью, но это приводит только к новым конфликтам с Дашей. Маша знакомится с Борисом и постепенно влюбляется в него. В городе происходит убийство девушки, и Даша уверена, что это насильник перешел черту. Следователь подозревает в убийстве Андрея и отстраняет Дашу от участия в расследовании(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171023231500 +0300" stop="20171024015000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вечер с Владимиром Соловьёвым</title>
    <desc lang="ru">В студии программы соберутся те, кому небезразлична судьба страны - представители всего политического спектра. Горячий политический сезон в прямом эфире!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Аналитическая</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024015000 +0300" stop="20171024025000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Глеб приходит в кафе дяди Вани, чтобы поговорить с Полиной. Полина просит дядю Ваню сказать Глебу, что ее нет. Жанна пытается выяснить, на что Петр Ваевич брал кредит в банке Романова. На счет фабрики такой большой суммы не поступало. Глебу звонят из Нового Уренгоя. Сеть гипермаркетов "Русская самобранка" хочет заключить с фабрикой многолетний контракт. Жанна понимает, что их интересуют Полинины конфеты. Настя не может найти рецепт нужных конфет. Виктор ее успокаивает. Настю и Полину вызывают в школу. Максим и Катя вместо домашнего задания по математике рисуют в тетради свадебные платья(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024025000 +0300" stop="20171024034500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Глеб находит Ксению без сознания и вызывает скорую. Жанна флиртует с Кириллом Романовым, она предлагает ему забрать фабрику вместо долга. Ваевич знакомится с родителями Ольги. В ресторан, где они сидят, приходит бывший любовник Ольги. Она притворяется, что ей плохо, чтобы уйти из ресторана незамеченной. Настя находит рецепт нужных конфет. Глеб узнает, что в ночь пропажи денег с фабрики, он не играл в казино. С ним был Виктор, который явно опоил Глеба(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024034500 +0300" stop="20171024050000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Фамильные ценности</title>
    <desc lang="ru">Татьяна в очередной раз получает посылку без обратного адреса: там снова букет ненавистных ей бумажных цветов. Борис предлагает Зине выгодную подработку в особняке его друга. Следователь Алексей узнает Олега на фотографии в компании подозреваемых по делу об ограблении ювелирного магазина. Модный режиссер Гальперин приглашает Татьяну на кастинг в новый проект(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Виктор Добронравов</actor>
      <actor>Петар Зекавица</actor>
      <actor>Ольга Науменко</actor>
      <actor>Дмитрий Орлов</actor>
      <actor>Всеволод Болдин</actor>
      <actor>Ксения Энтелис</actor>
      <actor>Елена Нестерова</actor>
      <actor>Светлана Кожемякина</actor>
      <actor>Екатерина Дмитриева</actor>
      <actor>Дмитрий Комов</actor>
      <actor>Мария Мина</actor>
      <actor>Михаил Вадзуми</actor>
      <actor>Ваня Егоров</actor>
      <producer>Компания "Единая Медиа Группа"</producer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024050000 +0300" stop="20171024090000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024090000 +0300" stop="20171024091500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024091500 +0300" stop="20171024095500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024095500 +0300" stop="20171024110000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">О самом главном</title>
    <desc lang="ru">Ученые утверждают, что один час в день, потраченный на заботу о здоровье, может прибавить 15-20 лет жизни. Телеклиника "О самом главном" приглашает провести этот час вместе и заняться своим здоровьем всерьез. Каждый будний день телевизионный прием ведут лучшие практикующие врачи нашей страны: дают четкие рекомендации по профилактике болезней; раскрывают нюансы новейших методов лечения; развенчивают мифы о питании; тестируют актуальные методы похудения; изучают старые и создают новые косметологические рецепты; отвечают на самые наболевшие вопросы о здоровье.Когда болезнь настигает нас, мы идем к врачу, чтобы он поставил диагноз и назначил лечение. Но что делать, если врачи разводят руками? Если вы прошли всех возможных специалистов, а диагноза так и нет? И никто не знает, чем вы больны... В этих случаях на помощь придет наша программа.Понедельник и пятница: Александр Мясников и Анна Шафран.Один из девизов программ с доктором Александром Мясниковым и Анной Шафран: "Многих ошибок можно избежать, сохранить людям жизнь и здоровье, если рассказать им, как устроен мир медицины, и помочь осознать, что "волшебной" пилюли не существует, что многое в сохранении нашего здоровья зависит от нас самих". Александр Мясников - представитель четвертого поколения известной врачебной династии, главный врач Московской городской клинической больницы №71, кандидат медицинских наук. Вместе с Анной он решает самые запутанные медицинские загадки, ставит диагнозы и направляет на лечение прямо из студии программы.Вторник и среда: Сергей Агапкин и Светлана Пермякова.Сергей Агапкин как специалист по традиционным системам оздоровления и рефлексотерапевт не только концентрирует внимание зрителей на актуальных достижениях медицины, но и дает простые советы по реабилитации и снятию боли. Практик и скептик, он все проверит и исследует самостоятельно. В рубрике "Продукт дня" доктор Агапкин вместе со Светланой Пермяковой поделится простыми рецептами, которые помогут оставаться здоровыми. А в "Истории спасения" вы познакомитесь с врачами, которые провели уникальные операции и смогли спасти людям жизнь!Четверг: Татьяна Шаповаленко и Михаил Полицеймако.Каждый четверг выходит специальный выпуск с доктором Татьяной Шаповаленко и всеми любимым актером Михаилом Полицеймако. В этих выпусках вы узнаете о сенсационных исследованиях ученых во всем мире и новых открытиях в медицине. Только по четвергам выходит специальная рубрика для большей части целевой аудитории - "Женское здоровье", где доктор Шаповаленко дает конкретные ответы на давно волнующие женщин вопросы.Рубрика "О долголетии" с Владимиром Хавинсоном и Светланой Трофимовой.Почему мы стареем? Кто такие долгожители? Как жить без болезней, в здравом уме и твердой памяти? Испокон веков лучшие умы человечества бьются над этими вопросами. Ответы на них в рамках новой рубрики программы по четвергам постараются дать признанные во всем мире геронтологи: член-корреспондент РАН, профессор, заслуженный деятель науки Российской Федерации Владимир Хавинсон и доктор медицинских наук, профессор Светлана Трофимова.Рубрика "О красоте и молодости" с Татьяной Дробыш."После 40 жизнь только начинается!" - таков главный девиз рубрики "Будь собой" с Татьяной Дробыш. Вы узнаете, как быть красивой и чувствовать себя молодой в любом возрасте. Познакомитесь с женщинами, истории и чудесные преображения которых поражают воображение, необычными и полезными для здоровья увлечениями, простыми и эффективными советами звезд(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Агапкин</presenter>
      <presenter>Светлана Пермякова</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Медицинская</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024110000 +0300" stop="20171024114000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024114000 +0300" stop="20171024120000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024120000 +0300" stop="20171024130000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Судьба человека с Борисом Корчевниковым</title>
    <desc lang="ru">В последнем "Прямом эфире" Борис Корчевников откровенно рассказал зрителям о своей жизни, о сложных отношениях с отцом, о разводе, о болезни. Именно на такой доверительный и откровенный разговор он приглашает своих гостей."Судьба человека" - это откровенное портретное интервью о судьбе главного героя, об интересных и малоизвестных автобиографических фактах, о чувствах и эмоциях, которые переживал человек на главных поворотах своей жизни. Героями программы будут не только известные артисты и политики, но и простые люди с непростой судьбой, герои нашего времени. Судьба каждого человека неповторима, но можно ли ее изменить или все предопределено? Каждый решает сам для себя!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача ТВ-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024130000 +0300" stop="20171024140000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024140000 +0300" stop="20171024144000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024144000 +0300" stop="20171024145500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024145500 +0300" stop="20171024160000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">На пустыре возле заброшенной стройки найдено тело бродяги Горшкова. Его смерть была поистине ужасной - перед смертью пьянчугу искалечили до неузнаваемости... Другие завсегдатаи того же пустыря - бомж Багров и его подруга Лена - не смогли сообщить оперативникам ничего вразумительного. Их бывший собутыльник отличался спокойным нравом, хотя опытный Кораблёв замечает на запястье у покойного характерную тюремную татуировку. Взявшись за это дело, Маша сразу же становится объектом пристального внимания прессы. Журналист Лошаков, обнаруживший труп бомжа, поднимает настоящую шумиху по поводу наплевательского, с его точки зрения, отношения властей к проблеме насилия над бездомными. Между тем Кораблёв навещает соседнее УМВД, сотрудники которого расследуют еще два схожих покушения на бомжей(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024160000 +0300" stop="20171024170000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">На следующий день Швецову срочно вызывают на уже хорошо знакомый пустырь, где вездесущий Лошаков вновь находит труп мужчины. На сей раз жертвой стал прилично одетый человек средних лет. В кармане плаща покойного нашелся паспорт на имя Аркадия Шарова. Никаких признаков избиения Панов на теле не увидел, причиной смерти стало ножевое ранение. Рядом с трупом оперативники обнаружили пустую бутылку из-под водки, но в крови покойного следов употребления алкоголя не оказалось..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024170000 +0300" stop="20171024174000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024174000 +0300" stop="20171024180000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024180000 +0300" stop="20171024190000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Андрей Малахов. Прямой эфир</title>
    <desc lang="ru">Настоящая хроника нашей жизни. Уже много лет в прайм-тайм зрители собираются в студии и у экранов своих телевизоров, чтобы узнать о проблемах, которые волнуют всех. О том, что будет обсуждать вся страна. О том, что можно увидеть только в "Прямом эфире"!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024190000 +0300" stop="20171024200000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024200000 +0300" stop="20171024204500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024204500 +0300" stop="20171024210000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171024210000 +0300" stop="20171024221000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Михаил находит ошибку в расчетах профессора Лебедева. Николай осознает свою несостоятельность: за столько лет он сам не смог ее обнаружить и исправить. Но Николая больше беспокоит, что к Михаилу попали финансовые отчеты лаборатории. Регина встречает Николая и Бориса вместе и подозревает, что знакомство Маши и Бориса не случайно. Она срывает романтическое свидание молодых людей. Ирина небезосновательно ревнует Андрея. У Даши и Андрея развивается роман, она признается Михаилу, что изменила ему. Михаил понимает чувства Даши и отпускает ее. Валентина, дочка Агнесс, вместе со своим другом Валентином решают вычислить настоящего насильника(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024221000 +0300" stop="20171024231500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Маша переживает уход Даши из семьи и в отместку приглашает Бориса к себе домой. Борис, воспользовавшись ситуацией, крадет финансовые отчеты лаборатории. Маша застает его за этим. Регина успевает вовремя и спасает Машу, которая перерезала себе вены. Андрей признается Ирине, что любит Дашу, и уходит от нее. Однако Даша, чувствуя свою вину перед Машей, обещает вернуться и предлагает Андрею прекратить отношения. Валентина и ее друг среди негативов Дмитрия Васильевича нашли несоответствие, из которого следует, что он оклеветал Андрея. В больнице Маша узнает, что ее группа крови не совпадает с группой крови родителей. Она сбегает в Москву, чтобы разобраться с этим(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171024231500 +0300" stop="20171025015000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вечер с Владимиром Соловьёвым</title>
    <desc lang="ru">В студии программы соберутся те, кому небезразлична судьба страны - представители всего политического спектра. Горячий политический сезон в прямом эфире!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Аналитическая</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025015000 +0300" stop="20171025025000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Глеб наводит справки о Викторе. Он узнает банк, в котором у Виктора открыт счет, и договаривается о сотрудничестве. Дуся выпытывает у Полины про Глеба. Ей интересно, зачем он приходил - может, чтобы позвать ее обратно на фабрику? Полина говорит, что никогда не вернется туда. Петр с Ольгой приезжают в дом Ваевича за вещами. Петр находит письмо Ксении. На фабрике все готовятся к приезду делегации из Нового Уренгоя(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025025000 +0300" stop="20171025034500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Глеб говорит Полине, что Катя - его дочь. Полина опровергает это. Ваня теряет посылку Виктора в маршрутке. Глеб просит в банке выписку со счета Виктора. Виктор и Полина подают заявление в ЗАГС, но ни он, ни она этому не рады. Глеб бьет Виктора и требует, чтобы тот отстал от Полины. Петров убеждает Ксению, что развод ей только на пользу. Ксения звонит Ваевичу и дает согласие на развод. Жанна мечтает о том, чтобы Кирилл Романов стал владельцем фабрики, тогда она будет генеральным директором. Романову же просто нравится Жанна(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025034500 +0300" stop="20171025050000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Фамильные ценности</title>
    <desc lang="ru">Татьяна случайно сталкивается с людьми, которых она видела на фото в кабинете Алексея. Попытка проследить за ними заканчивается неудачей - Татьяну сажают в автомобиль и привозят к человеку, который оказывается инвестором Олега. Алексею удается освободить пленницу. Игорь проводит ночь с Надеждой, а наутро девушка исчезает. Психолог Роман признается другу, что его отношение к Татьяне выходит за рамки профессионального интереса(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Виктор Добронравов</actor>
      <actor>Петар Зекавица</actor>
      <actor>Ольга Науменко</actor>
      <actor>Дмитрий Орлов</actor>
      <actor>Всеволод Болдин</actor>
      <actor>Ксения Энтелис</actor>
      <actor>Елена Нестерова</actor>
      <actor>Светлана Кожемякина</actor>
      <actor>Екатерина Дмитриева</actor>
      <actor>Дмитрий Комов</actor>
      <actor>Мария Мина</actor>
      <actor>Михаил Вадзуми</actor>
      <actor>Ваня Егоров</actor>
      <producer>Компания "Единая Медиа Группа"</producer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025050000 +0300" stop="20171025090000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025090000 +0300" stop="20171025091500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025091500 +0300" stop="20171025095500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025095500 +0300" stop="20171025110000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">О самом главном</title>
    <desc lang="ru">Ученые утверждают, что один час в день, потраченный на заботу о здоровье, может прибавить 15-20 лет жизни. Телеклиника "О самом главном" приглашает провести этот час вместе и заняться своим здоровьем всерьез. Каждый будний день телевизионный прием ведут лучшие практикующие врачи нашей страны: дают четкие рекомендации по профилактике болезней; раскрывают нюансы новейших методов лечения; развенчивают мифы о питании; тестируют актуальные методы похудения; изучают старые и создают новые косметологические рецепты; отвечают на самые наболевшие вопросы о здоровье.Когда болезнь настигает нас, мы идем к врачу, чтобы он поставил диагноз и назначил лечение. Но что делать, если врачи разводят руками? Если вы прошли всех возможных специалистов, а диагноза так и нет? И никто не знает, чем вы больны... В этих случаях на помощь придет наша программа.Понедельник и пятница: Александр Мясников и Анна Шафран.Один из девизов программ с доктором Александром Мясниковым и Анной Шафран: "Многих ошибок можно избежать, сохранить людям жизнь и здоровье, если рассказать им, как устроен мир медицины, и помочь осознать, что "волшебной" пилюли не существует, что многое в сохранении нашего здоровья зависит от нас самих". Александр Мясников - представитель четвертого поколения известной врачебной династии, главный врач Московской городской клинической больницы №71, кандидат медицинских наук. Вместе с Анной он решает самые запутанные медицинские загадки, ставит диагнозы и направляет на лечение прямо из студии программы.Вторник и среда: Сергей Агапкин и Светлана Пермякова.Сергей Агапкин как специалист по традиционным системам оздоровления и рефлексотерапевт не только концентрирует внимание зрителей на актуальных достижениях медицины, но и дает простые советы по реабилитации и снятию боли. Практик и скептик, он все проверит и исследует самостоятельно. В рубрике "Продукт дня" доктор Агапкин вместе со Светланой Пермяковой поделится простыми рецептами, которые помогут оставаться здоровыми. А в "Истории спасения" вы познакомитесь с врачами, которые провели уникальные операции и смогли спасти людям жизнь!Четверг: Татьяна Шаповаленко и Михаил Полицеймако.Каждый четверг выходит специальный выпуск с доктором Татьяной Шаповаленко и всеми любимым актером Михаилом Полицеймако. В этих выпусках вы узнаете о сенсационных исследованиях ученых во всем мире и новых открытиях в медицине. Только по четвергам выходит специальная рубрика для большей части целевой аудитории - "Женское здоровье", где доктор Шаповаленко дает конкретные ответы на давно волнующие женщин вопросы.Рубрика "О долголетии" с Владимиром Хавинсоном и Светланой Трофимовой.Почему мы стареем? Кто такие долгожители? Как жить без болезней, в здравом уме и твердой памяти? Испокон веков лучшие умы человечества бьются над этими вопросами. Ответы на них в рамках новой рубрики программы по четвергам постараются дать признанные во всем мире геронтологи: член-корреспондент РАН, профессор, заслуженный деятель науки Российской Федерации Владимир Хавинсон и доктор медицинских наук, профессор Светлана Трофимова.Рубрика "О красоте и молодости" с Татьяной Дробыш."После 40 жизнь только начинается!" - таков главный девиз рубрики "Будь собой" с Татьяной Дробыш. Вы узнаете, как быть красивой и чувствовать себя молодой в любом возрасте. Познакомитесь с женщинами, истории и чудесные преображения которых поражают воображение, необычными и полезными для здоровья увлечениями, простыми и эффективными советами звезд(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Агапкин</presenter>
      <presenter>Светлана Пермякова</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Медицинская</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025110000 +0300" stop="20171025114000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025114000 +0300" stop="20171025120000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025120000 +0300" stop="20171025130000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Судьба человека с Борисом Корчевниковым</title>
    <desc lang="ru">В последнем "Прямом эфире" Борис Корчевников откровенно рассказал зрителям о своей жизни, о сложных отношениях с отцом, о разводе, о болезни. Именно на такой доверительный и откровенный разговор он приглашает своих гостей."Судьба человека" - это откровенное портретное интервью о судьбе главного героя, об интересных и малоизвестных автобиографических фактах, о чувствах и эмоциях, которые переживал человек на главных поворотах своей жизни. Героями программы будут не только известные артисты и политики, но и простые люди с непростой судьбой, герои нашего времени. Судьба каждого человека неповторима, но можно ли ее изменить или все предопределено? Каждый решает сам для себя!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача ТВ-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025130000 +0300" stop="20171025140000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025140000 +0300" stop="20171025144000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025144000 +0300" stop="20171025145500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025145500 +0300" stop="20171025160000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">Ранним утром в ювелирном магазине появляется необычный посетитель. Точнее, с виду это посетительница - хорошо одетая дама в очках и с модной сумочкой в руках, однако обе продавщицы и охранник салона безошибочно опознают в этой экстравагантной особе мужчину. "Девушка", угрожая работникам ювелирного магазина пистолетом, забирает все самые ценные украшения и скрывается, застрелив охранника, оказавшегося у нее на пути. Прибывшим на место происшествия оперативникам остается довольствоваться сбивчивым рассказом продавщицы, не запомнившей ни одной характерной приметы нападавшего, кроме яркой внешности. Во время просмотра записи с камеры наблюдения Колонкова обращает внимание на ультрасовременную модную сумочку в руках грабителя..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025160000 +0300" stop="20171025170000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">Опасаясь за безопасность своей семьи, Маша решает отправить Злату в Лондон, куда как раз собирался Луганский. Девочке приходится смириться с решением матери, хотя перспектива поездки совершенно не радует Злату: ей кажется, что от нее просто хотят избавиться. Между тем Швецова действительно не на шутку встревожена действиями убийцы, который нагло и хладнокровно продолжает использовать специфическую схему с переодеванием. Следующий налет он совершает на небольшой ломбард, охранник которого сразу же опознает в необычном посетителе преступника из ставшей хитом интернета записи. К сожалению, задержать налетчика вновь не удается..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025170000 +0300" stop="20171025174000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025174000 +0300" stop="20171025180000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025180000 +0300" stop="20171025190000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Андрей Малахов. Прямой эфир</title>
    <desc lang="ru">Настоящая хроника нашей жизни. Уже много лет в прайм-тайм зрители собираются в студии и у экранов своих телевизоров, чтобы узнать о проблемах, которые волнуют всех. О том, что будет обсуждать вся страна. О том, что можно увидеть только в "Прямом эфире"!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025190000 +0300" stop="20171025200000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025200000 +0300" stop="20171025204500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025204500 +0300" stop="20171025210000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171025210000 +0300" stop="20171025221000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Возвращение Даши и Андрея в свои семьи ничего не решает, противоречия только обостряются. На фоне семейных проблем происходит сближение Регины с дочерью. А Ирина признается Даше, что ждет ребенка, и для Даши это окончательный аргумент, чтобы ничего не менять в жизни. Маша находит в московской квартире дневник матери и узнает, что она ей неродная. Дмитрий Васильевич исчезает со всеми негативами, и Валентин сообщает в полицию о своих подозрениях. Он уверен, что отец Вали - тот самый насильник(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025221000 +0300" stop="20171025231500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Будущий ребенок примиряет Андрея с Ириной, и ей приходится срочно искать способ зачать его. Маша отправляется в роддом, чтобы узнать подробности своего рождения. Правда оказывается для нее шокирующей. Дмитрий Васильевич находится в больнице. К нему приходит Даша в надежде на признание, но Дмитрий Васильевич отказывается сознаваться в изнасилованиях и убийстве. Следователь ждет результатов экспертизы ДНК. Он уверен, что вина Дмитрия Васильевича будет доказана(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171025231500 +0300" stop="20171026015000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вечер с Владимиром Соловьёвым</title>
    <desc lang="ru">В студии программы соберутся те, кому небезразлична судьба страны - представители всего политического спектра. Горячий политический сезон в прямом эфире!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Аналитическая</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026015000 +0300" stop="20171026025000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Делегация из Нового Уренгоя собирается уезжать, они разочарованы конфетами Насти. Жанна и Егор уговаривают их дать Насте второй шанс - она новый технолог, просто перепутала рецепт. Гендиректор "Русской самобранки" соглашается. Виктор узнает, что Насте нужен правильный рецепт конфет Полины. Он ворует у Полины тетрадку с рецептами и передает ее Насте. Ксения переезжает жить к доктору Петрову. Ваня привозит на работу фальшивую посылку и отдает ее вместо утерянной. Миронову сообщают, что в городе работает организация, которая распространяет наркотические препараты. Эти препараты были найдены в посылке, которую Ваня забыл в маршрутке. Миронов берет дело и пытается найти хозяина посылки(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026025000 +0300" stop="20171026034500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Миронов пытается выяснить у Вани, на кого тот работает, но Ваня молчит. У Миронова есть идея, как заставить Ваню говорить. Ксения приходит к Татьяне в гости и тайком забирает ложку, которой ела Катя. Она нужна для теста ДНК. Глеб приносит Миронову выписку со счетов Виктора - на них лежит огромная сумма. Миронов не видит в этом ничего странного: Виктор - бывший моряк, мало ли где заработал. Счастливая Настя благодарит Виктора за помощь. Страсть переполняет их, и они отдаются ей. Виктор звонит Полине и сообщает, что приедет сегодня поздно. На фабрике произошло ЧП(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026034500 +0300" stop="20171026050000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Фамильные ценности</title>
    <desc lang="ru">Игорь продолжает поиски исчезнувшей Надежды. Олег решает снять на несколько дней богатый офис, чтобы пустить пыль в глаза инвестору Соболеву. Алексей устанавливает слежку за Олегом, подозревая его в краже колье. Зина отказывается от предложенной подработки, поняв, что дом, в котором она работает, принадлежит самому Борису, а не его другу. Полякова умело настраивает против Татьяны все ее окружение(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Виктор Добронравов</actor>
      <actor>Петар Зекавица</actor>
      <actor>Ольга Науменко</actor>
      <actor>Дмитрий Орлов</actor>
      <actor>Всеволод Болдин</actor>
      <actor>Ксения Энтелис</actor>
      <actor>Елена Нестерова</actor>
      <actor>Светлана Кожемякина</actor>
      <actor>Екатерина Дмитриева</actor>
      <actor>Дмитрий Комов</actor>
      <actor>Мария Мина</actor>
      <actor>Михаил Вадзуми</actor>
      <actor>Ваня Егоров</actor>
      <producer>Компания "Единая Медиа Группа"</producer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026050000 +0300" stop="20171026090000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026090000 +0300" stop="20171026091500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026091500 +0300" stop="20171026095500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026095500 +0300" stop="20171026110000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">О самом главном</title>
    <desc lang="ru">Ученые утверждают, что один час в день, потраченный на заботу о здоровье, может прибавить 15-20 лет жизни. Телеклиника "О самом главном" приглашает провести этот час вместе и заняться своим здоровьем всерьез. Каждый будний день телевизионный прием ведут лучшие практикующие врачи нашей страны: дают четкие рекомендации по профилактике болезней; раскрывают нюансы новейших методов лечения; развенчивают мифы о питании; тестируют актуальные методы похудения; изучают старые и создают новые косметологические рецепты; отвечают на самые наболевшие вопросы о здоровье.Когда болезнь настигает нас, мы идем к врачу, чтобы он поставил диагноз и назначил лечение. Но что делать, если врачи разводят руками? Если вы прошли всех возможных специалистов, а диагноза так и нет? И никто не знает, чем вы больны... В этих случаях на помощь придет наша программа.Понедельник и пятница: Александр Мясников и Анна Шафран.Один из девизов программ с доктором Александром Мясниковым и Анной Шафран: "Многих ошибок можно избежать, сохранить людям жизнь и здоровье, если рассказать им, как устроен мир медицины, и помочь осознать, что "волшебной" пилюли не существует, что многое в сохранении нашего здоровья зависит от нас самих". Александр Мясников - представитель четвертого поколения известной врачебной династии, главный врач Московской городской клинической больницы №71, кандидат медицинских наук. Вместе с Анной он решает самые запутанные медицинские загадки, ставит диагнозы и направляет на лечение прямо из студии программы.Вторник и среда: Сергей Агапкин и Светлана Пермякова.Сергей Агапкин как специалист по традиционным системам оздоровления и рефлексотерапевт не только концентрирует внимание зрителей на актуальных достижениях медицины, но и дает простые советы по реабилитации и снятию боли. Практик и скептик, он все проверит и исследует самостоятельно. В рубрике "Продукт дня" доктор Агапкин вместе со Светланой Пермяковой поделится простыми рецептами, которые помогут оставаться здоровыми. А в "Истории спасения" вы познакомитесь с врачами, которые провели уникальные операции и смогли спасти людям жизнь!Четверг: Татьяна Шаповаленко и Михаил Полицеймако.Каждый четверг выходит специальный выпуск с доктором Татьяной Шаповаленко и всеми любимым актером Михаилом Полицеймако. В этих выпусках вы узнаете о сенсационных исследованиях ученых во всем мире и новых открытиях в медицине. Только по четвергам выходит специальная рубрика для большей части целевой аудитории - "Женское здоровье", где доктор Шаповаленко дает конкретные ответы на давно волнующие женщин вопросы.Рубрика "О долголетии" с Владимиром Хавинсоном и Светланой Трофимовой.Почему мы стареем? Кто такие долгожители? Как жить без болезней, в здравом уме и твердой памяти? Испокон веков лучшие умы человечества бьются над этими вопросами. Ответы на них в рамках новой рубрики программы по четвергам постараются дать признанные во всем мире геронтологи: член-корреспондент РАН, профессор, заслуженный деятель науки Российской Федерации Владимир Хавинсон и доктор медицинских наук, профессор Светлана Трофимова.Рубрика "О красоте и молодости" с Татьяной Дробыш."После 40 жизнь только начинается!" - таков главный девиз рубрики "Будь собой" с Татьяной Дробыш. Вы узнаете, как быть красивой и чувствовать себя молодой в любом возрасте. Познакомитесь с женщинами, истории и чудесные преображения которых поражают воображение, необычными и полезными для здоровья увлечениями, простыми и эффективными советами звезд(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Агапкин</presenter>
      <presenter>Светлана Пермякова</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Медицинская</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026110000 +0300" stop="20171026114000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026114000 +0300" stop="20171026120000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026120000 +0300" stop="20171026130000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Судьба человека с Борисом Корчевниковым</title>
    <desc lang="ru">В последнем "Прямом эфире" Борис Корчевников откровенно рассказал зрителям о своей жизни, о сложных отношениях с отцом, о разводе, о болезни. Именно на такой доверительный и откровенный разговор он приглашает своих гостей."Судьба человека" - это откровенное портретное интервью о судьбе главного героя, об интересных и малоизвестных автобиографических фактах, о чувствах и эмоциях, которые переживал человек на главных поворотах своей жизни. Героями программы будут не только известные артисты и политики, но и простые люди с непростой судьбой, герои нашего времени. Судьба каждого человека неповторима, но можно ли ее изменить или все предопределено? Каждый решает сам для себя!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача ТВ-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026130000 +0300" stop="20171026140000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026140000 +0300" stop="20171026144000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026144000 +0300" stop="20171026145500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026145500 +0300" stop="20171026160000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">На светском рауте Швецова и Колонкова встречаются со своей старой знакомой, успешной предпринимательницей Александрой Шинкаревой. Они даже представить не могли, что скоро им придется участвовать в расследовании зверского убийства Шинкаревой. Труп был обнаружен спустя неделю в ее собственной ванной. Преступник, задушивший жертву, сделал все от него зависящее, чтобы отсрочить обнаружение мертвого тела. Подозрение сразу же падает на супруга покойной - мота и ловеласа Сергея, однако Людмила и Маша слышали своими ушами, как Шинкарёва рассказывала о поездке своего "благоверного" с любовницей в Испанию, куда он отправился как раз накануне убийства..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026160000 +0300" stop="20171026170000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">Благодаря находке Жирова, Маша смогла обнаружить подозрительное сходство в обстоятельствах гибели Александры Шинкарёвой и жены Корольчука. Она просит у Ковина разрешения на знакомство с материалами дела о предыдущем убийстве, однако Виктору Ивановичу не удается добиться санкции городского Следственного комитета. Оказывается, все детали расследования гибели супруги Корольчука засекречены. Более того, Панову с большим трудом удается выяснить, какова была причина смерти жены бизнесмена, но полученная от него информация подтверждает версию Швецовой: женщина погибла от отравления цианидом..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026170000 +0300" stop="20171026174000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026174000 +0300" stop="20171026180000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026180000 +0300" stop="20171026190000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Андрей Малахов. Прямой эфир</title>
    <desc lang="ru">Настоящая хроника нашей жизни. Уже много лет в прайм-тайм зрители собираются в студии и у экранов своих телевизоров, чтобы узнать о проблемах, которые волнуют всех. О том, что будет обсуждать вся страна. О том, что можно увидеть только в "Прямом эфире"!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026190000 +0300" stop="20171026200000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026200000 +0300" stop="20171026204500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026204500 +0300" stop="20171026210000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171026210000 +0300" stop="20171026221000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Маша остро переживает навалившиеся на нее новости, а Даша с Михаилом на фоне проблем все больше отдаляются друг от друга. Андрей буквально "душит" Ирину заботой, а вот его отец догадывается, что Ирина имитирует беременность. Дмитрий Васильевич сбегает из больницы, он знает, что Маше грозит опасность. Все понимают, что разгадка личности насильника - в негативах Дмитрия Васильевича(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026221000 +0300" stop="20171026231500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бумеранг</title>
    <desc lang="ru">Насильник собирается убить Машу, ведь она является свидетельством его преступления. Андрей до приезда группы захвата пытается нейтрализовать его, но получает удар ножом. Даша принимает окончательное решение вернуться в Москву вместе с Михаилом и Машей. Однако Михаил получает предложение развивать тему транзисторов Лебедева и решает остаться в НИИ. Ирина ждет ребенка от другого мужчины и уходит от Андрея, ведь он все равно никогда не полюбит ее так, как она этого хочет(n)</desc>
    <credits>
      <director>Кира Ангелина</director>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Петр Кислов</actor>
      <actor>Алексей Тихонов</actor>
      <actor>Ольга Прокофьева</actor>
      <actor>Екатерина Редникова</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Мария Болонкина</actor>
      <actor>Валерий Сторожик</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <producer>Yellow</producer>
      <producer>Black &amp; White Pictures</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171026231500 +0300" stop="20171027015000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вечер с Владимиром Соловьёвым</title>
    <desc lang="ru">В студии программы соберутся те, кому небезразлична судьба страны - представители всего политического спектра. Горячий политический сезон в прямом эфире!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Аналитическая</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027015000 +0300" stop="20171027025000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">Делегация из Нового Уренгоя уезжает. Жанна увольняет Настю. Настя ищет утешения у Егора, но к нему из Лондона приезжает невеста Джейн. Миронов пугает Ваню, что посадит Алису как соучастницу. Это заставляет Ваню рассказать, что он работает на интернет-аптеку. Миронов накрывает аптеку и проверяет адреса всех посылок. Петр и Ольга расписываются. Полина переживает из-за того, что Виктор стал уделять ей мало внимания. Она решает устроить романтический ужин и отправляет Катю к бабушке. Но Виктор остается ночевать у Насти(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027025000 +0300" stop="20171027034500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Бегущая от любви</title>
    <desc lang="ru">На фабрике кризис - нечем даже платить зарплату. Глеб пытается взять кредит в банке Соболевского, но он отказывает, так как Глеб еще не вернул прошлый долг. Ксения сообщает Глебу, что Катя - его дочь. Тест ДНК это подтвердил. Глеб едет к Полине, но Полина просит его оставить их с Катей в покое. Мать Ольги переезжает жить в дом Ваевича. Виктор знакомится с семьей Насти - сыном и матерью, которые внезапно приехали из Химок, где Максим гостил у папы Сергея. Настина мама говорит дочери, что ее бывший муж сильно изменился в лучшую сторону. Максиму не нравится Виктор. Ксения показывает тест ДНК Татьяне(n)</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Углицких</director>
      <actor>Екатерина Вуличенко</actor>
      <actor>Вячеслав Манучаров</actor>
      <actor>Алексей Барабаш</actor>
      <actor>Валерий Афанасьев</actor>
      <actor>Наталья Рогожкина</actor>
      <actor>Иван Добронравов</actor>
      <actor>Павел Артемьев</actor>
      <actor>Анна Михайловская</actor>
      <actor>Владимир Носик</actor>
      <actor>Любовь Германова</actor>
      <actor>Аня Кирина</actor>
      <actor>Мария Гузеева</actor>
      <actor>Валерий Новиков</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027034500 +0300" stop="20171027050000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Фамильные ценности</title>
    <desc lang="ru">Зина, оскорбленная тем, что Игорь назвал ее в постели чужим именем, приходит к Борису. Кажется, она готова ответить на его чувства, но Борис советует Зине не совершать поступков под влиянием эмоций. На кастинге у Гальперина Татьяна исполняет сложный элемент и снова травмирует ногу. Врач делает заключение: танцевать Татьяна больше не сможет. Олег просит у Соболева помощи в получении депутатского мандата. Алексей выражает Татьяне свою симпатию, но та отвергает его ухаживания(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Виктор Добронравов</actor>
      <actor>Петар Зекавица</actor>
      <actor>Ольга Науменко</actor>
      <actor>Дмитрий Орлов</actor>
      <actor>Всеволод Болдин</actor>
      <actor>Ксения Энтелис</actor>
      <actor>Елена Нестерова</actor>
      <actor>Светлана Кожемякина</actor>
      <actor>Екатерина Дмитриева</actor>
      <actor>Дмитрий Комов</actor>
      <actor>Мария Мина</actor>
      <actor>Михаил Вадзуми</actor>
      <actor>Ваня Егоров</actor>
      <producer>Компания "Единая Медиа Группа"</producer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027050000 +0300" stop="20171027090000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027090000 +0300" stop="20171027091500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027091500 +0300" stop="20171027095500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Утро России</title>
    <desc lang="ru">Шоу в стиле "инфотейнмент". Каждый день ведущие программы говорят о главных событиях, о том, что интересует каждого жителя большой страны, о том, что тревожит, заставляет задуматься и вызывает гордость. В студию передачи приходят те, кто на самом деле делает новости в России и принимает решения на государственном уровне, а также самые авторитетные эксперты в разных областях.Формат программы позволяет говорить с гостями студии обстоятельно и подробно. Используя новейшие технические возможности студии, ведущие могут подключить к разговору собеседника из любой точки земного шара. Кроме того, чтобы картина была более полной, используют видеокадры и сложную компьютерную графику.Из сюжетов специальных корреспондентов вы узнаете о наиболее интересных событиях в самых разных областях - и все эти события будут освещены подробно, тщательно и интересно. Экономика, общество, права детей и взрослых, медицина и спорт - ни одна сторона жизни наших зрителей не останется вне зоны внимания программы.Любителям мира скорости и адреналина Иван Зенкевич расскажет самые свежие новости с российских автодорог. В его материалах - изменения ПДД, отношения между водителями и пешеходами и, конечно, новинки авторынка.А тем, кто любит кино и мультфильмы, - подробные рецензии на все новинки проката и репортажи со съемочных площадок.Корреспонденты программы и приглашенные лучшие эксперты страны помогут вам сориентироваться в любой жизненной ситуации. Как выбрать качественный товар? Как защитить свои права? Где можно сэкономить? Ответы на эти и другие вопросы каждый день в утреннем эфире(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
      <presenter>Елена Ландер</presenter>
      <presenter>Владислав Завьялов</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027095500 +0300" stop="20171027110000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">О самом главном</title>
    <desc lang="ru">Ученые утверждают, что один час в день, потраченный на заботу о здоровье, может прибавить 15-20 лет жизни. Телеклиника "О самом главном" приглашает провести этот час вместе и заняться своим здоровьем всерьез. Каждый будний день телевизионный прием ведут лучшие практикующие врачи нашей страны: дают четкие рекомендации по профилактике болезней; раскрывают нюансы новейших методов лечения; развенчивают мифы о питании; тестируют актуальные методы похудения; изучают старые и создают новые косметологические рецепты; отвечают на самые наболевшие вопросы о здоровье.Когда болезнь настигает нас, мы идем к врачу, чтобы он поставил диагноз и назначил лечение. Но что делать, если врачи разводят руками? Если вы прошли всех возможных специалистов, а диагноза так и нет? И никто не знает, чем вы больны... В этих случаях на помощь придет наша программа.Понедельник и пятница: Александр Мясников и Анна Шафран.Один из девизов программ с доктором Александром Мясниковым и Анной Шафран: "Многих ошибок можно избежать, сохранить людям жизнь и здоровье, если рассказать им, как устроен мир медицины, и помочь осознать, что "волшебной" пилюли не существует, что многое в сохранении нашего здоровья зависит от нас самих". Александр Мясников - представитель четвертого поколения известной врачебной династии, главный врач Московской городской клинической больницы №71, кандидат медицинских наук. Вместе с Анной он решает самые запутанные медицинские загадки, ставит диагнозы и направляет на лечение прямо из студии программы.Вторник и среда: Сергей Агапкин и Светлана Пермякова.Сергей Агапкин как специалист по традиционным системам оздоровления и рефлексотерапевт не только концентрирует внимание зрителей на актуальных достижениях медицины, но и дает простые советы по реабилитации и снятию боли. Практик и скептик, он все проверит и исследует самостоятельно. В рубрике "Продукт дня" доктор Агапкин вместе со Светланой Пермяковой поделится простыми рецептами, которые помогут оставаться здоровыми. А в "Истории спасения" вы познакомитесь с врачами, которые провели уникальные операции и смогли спасти людям жизнь!Четверг: Татьяна Шаповаленко и Михаил Полицеймако.Каждый четверг выходит специальный выпуск с доктором Татьяной Шаповаленко и всеми любимым актером Михаилом Полицеймако. В этих выпусках вы узнаете о сенсационных исследованиях ученых во всем мире и новых открытиях в медицине. Только по четвергам выходит специальная рубрика для большей части целевой аудитории - "Женское здоровье", где доктор Шаповаленко дает конкретные ответы на давно волнующие женщин вопросы.Рубрика "О долголетии" с Владимиром Хавинсоном и Светланой Трофимовой.Почему мы стареем? Кто такие долгожители? Как жить без болезней, в здравом уме и твердой памяти? Испокон веков лучшие умы человечества бьются над этими вопросами. Ответы на них в рамках новой рубрики программы по четвергам постараются дать признанные во всем мире геронтологи: член-корреспондент РАН, профессор, заслуженный деятель науки Российской Федерации Владимир Хавинсон и доктор медицинских наук, профессор Светлана Трофимова.Рубрика "О красоте и молодости" с Татьяной Дробыш."После 40 жизнь только начинается!" - таков главный девиз рубрики "Будь собой" с Татьяной Дробыш. Вы узнаете, как быть красивой и чувствовать себя молодой в любом возрасте. Познакомитесь с женщинами, истории и чудесные преображения которых поражают воображение, необычными и полезными для здоровья увлечениями, простыми и эффективными советами звезд(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Агапкин</presenter>
      <presenter>Светлана Пермякова</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Медицинская</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027110000 +0300" stop="20171027114000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027114000 +0300" stop="20171027120000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027120000 +0300" stop="20171027130000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Судьба человека с Борисом Корчевниковым</title>
    <desc lang="ru">В последнем "Прямом эфире" Борис Корчевников откровенно рассказал зрителям о своей жизни, о сложных отношениях с отцом, о разводе, о болезни. Именно на такой доверительный и откровенный разговор он приглашает своих гостей."Судьба человека" - это откровенное портретное интервью о судьбе главного героя, об интересных и малоизвестных автобиографических фактах, о чувствах и эмоциях, которые переживал человек на главных поворотах своей жизни. Героями программы будут не только известные артисты и политики, но и простые люди с непростой судьбой, герои нашего времени. Судьба каждого человека неповторима, но можно ли ее изменить или все предопределено? Каждый решает сам для себя!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача ТВ-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027130000 +0300" stop="20171027140000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027140000 +0300" stop="20171027144000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027144000 +0300" stop="20171027145500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027145500 +0300" stop="20171027160000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">На полузаброшенной стройке сторож Савельич обнаруживает страшную картину. Возле площадки, на которой проходил импровизированный пикник местных бродяг, - девять трупов. Причем в одном из покойных Савельич опознает своего сменщика, известного выпивоху. Прибывшей на место происшествия бригаде во главе с Кораблёвым не приходится долго мучиться загадкой личности покойных: участковый сразу же опознаёт в них свой постоянный "контингент" - людей без определенных занятий и с неустойчивым положением в обществе, главной страстью которых была выпивка. Именно алкоголь, пользовавшийся особым спросом у погибших, сразу же оказывается под подозрением оперативников..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027160000 +0300" stop="20171027170000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Тайны следствия-14</title>
    <desc lang="ru">Идет очередной допрос Валерия, брата погибшего на пустыре алкоголика Мишани. Он признается, что в последнее время к ним часто захаживал некий Виталик, бесплатно угощавший жадных до дармовой выпивки приятелей разными алкогольными деликатесами, якобы вынесенными прямо с конвейера ликероводочного завода. Фоторобот щедрого Виталика, составленный с помощью Валерия, опознают и другие завсегдатаи местной завалинки. Однако все признают, что после массовой гибели выпивох он куда-то пропал. Жиров и Панов упорно пытаются установить природу происхождения таинственного яда, которым отравились девять несчастных на стройке. Они приходят к выводу, что по составу он очень напоминает вещества, получаемые в процессе переработки краски. Ковин предлагает поискать подобные химические производства неподалёку, и оперативники довольно быстро обнаруживают некую "Лабораторию красок", расположенную рядом со стройкой..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Ольга Кандидатова</director>
      <actor>Анна Ковальчук</actor>
      <actor>Вячеслав Захаров</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Александр Новиков</actor>
      <actor>Ольга Павловец</actor>
      <actor>Мирослав Малич</actor>
      <actor>Злата Ильченко</actor>
      <actor>Юлия Яковлева</actor>
      <actor>Андрей Шарков</actor>
      <actor>Дмитрий Поднозов</actor>
      <actor>Яна Кушаковская</actor>
      <actor>Гульназ Насырова</actor>
      <actor>Дмитрий Максимов</actor>
      <actor>Гавриил Федотов</actor>
      <actor>Варвара Шалагина</actor>
      <actor>Кирилл Фролов</actor>
      <actor>Сергей Мардарь</actor>
      <actor>Василина Стрельникова</actor>
      <actor>Роман Павлушев</actor>
      <actor>Сергей Малюгов</actor>
      <actor>Мария Павлова</actor>
      <producer>"Панорама"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027170000 +0300" stop="20171027174000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027174000 +0300" stop="20171027180000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027180000 +0300" stop="20171027190000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Андрей Малахов. Прямой эфир</title>
    <desc lang="ru">Настоящая хроника нашей жизни. Уже много лет в прайм-тайм зрители собираются в студии и у экранов своих телевизоров, чтобы узнать о проблемах, которые волнуют всех. О том, что будет обсуждать вся страна. О том, что можно увидеть только в "Прямом эфире"!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027190000 +0300" stop="20171027200000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">60 минут</title>
    <desc lang="ru">В социально-политическом ток-шоу каждый день ведущие и гости программы обсуждают главную тему текущего дня. В студию приглашаются политические и общественные деятели, эксперты по актуальной проблематике(n)</desc>
    <credits>
      <presenter>Евгений Попов</presenter>
      <presenter>Ольга Скабеева</presenter>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Программа Ток-шоу</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027200000 +0300" stop="20171027204500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027204500 +0300" stop="20171027210000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171027210000 +0300" stop="20171027231500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Юморина</title>
    <desc lang="ru">Лучшие из лучших в главном юмористическом фестивале года - "Юморина". Сегодня только премьеры - новые пародии, миниатюры и монологи в исполнении любимых артистов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Концерт</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171027231500 +0300" stop="20171028031500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Надежда</title>
    <desc lang="ru">Надя, простая девушка из маленького городка, провожает жениха Алексея на военную службу по контракту. Героиня тщетно пытается отговорить любимого от опасной работы. Однако упрямый парень не хочет жить в бедности и, вопреки уговорам, уезжает. Но женское сердце болело неспроста. Вскоре Надя получает страшное письмо: ее жених пропал без вести(n)</desc>
    <credits>
      <director>Артем Насыбулин</director>
      <actor>Евгения Нохрина</actor>
      <actor>Матвей Зубалевич</actor>
      <actor>Сергей Горобченко</actor>
      <actor>Кирилл Продолятченко</actor>
      <actor>Сергей Жарков</actor>
      <actor>Анастасия Сорокина</actor>
      <actor>Татьяна Косач-Брындина</actor>
      <actor>Ольга Науменко</actor>
      <actor>Екатерина Андрейченко</actor>
      <actor>Диана Енакаева</actor>
      <producer>Кинокомпания "Русское"</producer>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="ru">Художественный фильм Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028031500 +0300" stop="20171028044000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Фамильные ценности</title>
    <desc lang="ru">В городе появляется родной отец Вари. Он просит Зину уговорить дочь встретиться с ним. Не найдя в себе сил справиться со стрессом, Татьяна начинает пить. Игорь неожиданно видит Надежду, заходящую в дешевую забегаловку, но, вбежав следом, девушки не находит. Стилист Вадик вызывает Полякову на разговор: он знает, кто виновен в трагедии, случившейся с Татьяной в день премьеры. За молчание он требует устроить своего друга в новую постановку Вологдина(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Анна Пескова</actor>
      <actor>Виктор Добронравов</actor>
      <actor>Петар Зекавица</actor>
      <actor>Ольга Науменко</actor>
      <actor>Дмитрий Орлов</actor>
      <actor>Всеволод Болдин</actor>
      <actor>Ксения Энтелис</actor>
      <actor>Елена Нестерова</actor>
      <actor>Светлана Кожемякина</actor>
      <actor>Екатерина Дмитриева</actor>
      <actor>Дмитрий Комов</actor>
      <actor>Мария Мина</actor>
      <actor>Михаил Вадзуми</actor>
      <actor>Ваня Егоров</actor>
      <producer>Компания "Единая Медиа Группа"</producer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ru">Телесериал Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028044000 +0300" stop="20171028063500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Срочно в номер!</title>
    <desc lang="ru">Кирилл просит Вику познакомить его с Владиком Красовским. Он - племянник пожилой актрисы Ольги Красовской, известной своей нелюбовью к журналистам, и может уговорить тетю дать интервью Данилову. На следующий день после беседы с экс-кинодивой к Кириллу домой приходит милиция. Оказывается, накануне вечером женщина была убита. Подозрение падает на журналиста, который видел ее в живых последним(n)</desc>
    <credits>
      <actor>Ярослав Бойко</actor>
      <actor>Ольга Погодина</actor>
      <actor>Юрий Смирнов</actor>
      <actor>Олег Шкловский</actor>
      <actor>Алексей Булдаков</actor>
      <actor>Валентина Талызина</actor>
      <actor>Елена Коренева</actor>
      <actor>Сергей Рудзевич</actor>
      <actor>Вячеслав Кулаков</actor>
      <actor>Алексей Колган</actor>
      <actor>Кирилл Бурдихин</actor>
      <actor>Марина Богомолова</actor>
      <actor>Роман Хеидзе</actor>
      <actor>Юрий Осипов</actor>
      <actor>Татьяна Нитиенко</actor>
      <actor>Сергей Рубеко</actor>
      <actor>Анна Носатова</actor>
      <actor>Павел Белозеров</actor>
      <actor>Константин Глушков</actor>
      <actor>Владимир Басов</actor>
      <actor>Аля Никулина</actor>
      <actor>Михаил Рукавишников</actor>
      <actor>Андрей Тубелис</actor>
      <actor>Борис Шитиков</actor>
      <actor>Галина Стаханова</actor>
      <producer>Мостелефильм</producer>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="ru">Телесериал Детектив</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028063500 +0300" stop="20171028071000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Мульт-утро</title>
    <desc lang="ru">Встречайте выходные с любимыми героями! "Маша и Медведь", "Фиксики", "Лунтик и его друзья", "Барбоскины", "Аркадий Паровозов спешит на помощь" и другие мультфильмы(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Детский</category>
  </programme>
  <programme start="20171028071000 +0300" stop="20171028080000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Живые истории</title>
    <desc lang="ru">Сегодня, как всегда, вы увидите самые популярные ролики о животных, покорившие бескрайние просторы интернета. А в студии программы вас ждет: встреча с русским черным терьером, накрывающим стол для чаепития, йорком, выполняющим любые команды хозяйки, парочкой риджбеков и цвергпинчером, вытворяющих почти невозможное!(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Животный мир</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028080000 +0300" stop="20171028082000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028082000 +0300" stop="20171028092000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Россия. Местное время</title>
    <desc lang="ru">В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с местными социальными, культурными и спортивными новостями дня(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028092000 +0300" stop="20171028101000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Сто к одному</title>
    <desc lang="ru">Невозможно найти какие-то единственно правильные ответы на некие вопросы. Потому что сколько людей, столько и мнений.А цель игры "Сто к одному" - угадать наиболее распространенные ответы, которые дали случайные прохожие. Эти ответы порой бывают не только забавны, но и непредсказуемы. Ну кто бы мог подумать, что на вопрос "Кто поддерживает порядок в стране?" десять человек из ста опрошенных ответят совершенно одинаково: "Дворники!"?(n)</desc>
    <credits>
      <producer>Телеканал "Россия 1"</producer>
    </credits>
    <date>1996</date>
    <category lang="ru">Передача Телеигра</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028101000 +0300" stop="20171028110000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Пятеро на одного</title>
    <desc lang="ru">Команда из пяти звездных участников отвечает на вопросы телезрителей. У команды всего четыре минуты на поиск ответа. Если звезды не смогут ответить правильно, телезритель, приславший вопрос, выиграет 20 000 рублей! Вопрос можно задать любой: от астрономии до истории, от науки до спорта, от любопытных фактов до поп-культуры(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Развлекательно-познавательное</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028110000 +0300" stop="20171028112500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести</title>
    <desc lang="ru">Главная информационная программа страны. В прямом эфире ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске - репортажи о важнейших событиях, полученные от собственных российских и зарубежных корреспондентов, а также от сети из 80 ГТРК, покрывающей всю территорию России. Команда профессионалов высочайшего уровня позволяет в кратчайшие сроки передавать в эфир наиболее точную, актуальную и интересную информацию(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028112500 +0300" stop="20171028114500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести. Местное время</title>
    <desc lang="ru">Ведущие знакомят зрителей с основными политическими, социальными, культурными и спортивными новостями дня. В выпуске репортажи о важнейших событиях, полученные от корреспондентов(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028114500 +0300" stop="20171028140000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">"Измайловский парк". Большой юмористический концерт</title>
    <desc lang="ru">В "Измайловском парке" собираются все, кому есть чем развеселить публику, и те, кому просто хочется посмеяться. В гостях у Лиона Измайлова звёзды эстрады показывают свои новые номера, исполняют песни и веселят зрителей своими репризами(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Концерт</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028140000 +0300" stop="20171028180000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Цена любви</title>
    <desc lang="ru">Преподаватель университета Елена пришла к выводу, что в ее жизни больше нет простого женского счастья. Она замужем. Раньше между ней и супругом была страсть и любовь, но, увы, быт беспощадно съел их. От развода Елену останавливает только дочь Катя. Но однажды в университете появляется Андрей. Двадцатилетний парень вскружил голову Елене. Она не думает о разнице в возрасте, позабыв об обязательствах и репутации(n)</desc>
    <credits>
      <director>Александр Хван</director>
      <actor>Анна Невская</actor>
      <actor>Юрий Батурин</actor>
      <actor>Анастасия Матвеева</actor>
      <actor>Ольга Чудакова</actor>
      <actor>Натали Старынкевич</actor>
      <actor>Павел Крайнов</actor>
      <actor>Александр Никитин</actor>
      <producer>Русское</producer>
      <producer>Студия "Авангард"</producer>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="ru">Художественный фильм Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028180000 +0300" stop="20171028200000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Счастливая серая мышь</title>
    <desc lang="ru">Наташа - медсестра, живет одна в большой квартире, у нее есть дача и машина. Все это ей досталось от родителей, которые шесть лет назад погибли в авиакатастрофе вместе с маленьким сыном Наташи. Ее муж Виктор после смерти сына запил, и вскоре его арестовали за непреднамеренное убийство. В тюрьме он сразу же подал на развод. Так Наташа осталась совсем одна. Женщина устала от одинокой жизни, но сил на новые отношения у нее нет. Однажды героиня спасает молоденькую медсестру Юлю от домогательств заведующего. Они становятся подругами, и Наташа приглашают Юлю пожить у нее. Вскоре с зоны возвращается бывший муж Наташи. Он осознал, что совершил ошибку, просит простить его и дать второй шанс. Однако Наташа уже встретила мужчину своей мечты - это молодой художник Сергей, который выскочил прямо под колеса ее машины. После того как она проговорила с ним всю ночь, Наташе показалось, что она знала Сергея всю свою жизнь..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Мезенцев</director>
      <actor>Наталья Терехова</actor>
      <actor>Илья Соколовский</actor>
      <actor>Анастасия Калашникова</actor>
      <actor>Антон Филипенко</actor>
      <actor>Светлана Потанина</actor>
      <actor>Алексей Павлов</actor>
      <actor>Владимир Лукьянчиков</actor>
      <actor>Геннадий Егоров</actor>
      <producer>Русское</producer>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Художественный фильм Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20171028200000 +0300" stop="20171028210000 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Вести в субботу</title>
    <desc lang="ru">Сквозное вещание с утра до вечера. Актуальные новости. Главные действующие лица недели. Интервью и комментарии(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Передача Информационная</category>
    <country>Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20171028210000 +0300" stop="20171029005500 +0300" channel="Россия 1">
    <title lang="ru">Пока смерть не разлучит нас</title>
    <desc lang="ru">Ольга Зайцева со студенческой скамьи воспринимала Максима как друга, лучшего друга. А он тайно сходил по ней с ума. Но когда Ольга полюбила другого - взрослого мужчину, бизнесмена Сергея, - Максим благородно отступил, даже стал шафером на ее свадьбе. Спустя 15 лет Ольга и Максим случайно встретились. Максим тоже стал успешным бизнесменом, открывает собственную сеть аптек. Ольга так и не закончила учебу в медицинском. Она счастлива замужем, у нее взрослая дочь Наташа. Вскоре в жизни Ольги начинается тяжелый период - несчастный случай с дочкой, проблемы с мужем, депрессия. Но друг в беде не бросит. Максим во всем помогает и поддерживает Ольгу. Тем временем следователь полиции - старший лейтенант Кретова - расследует серию убийств молодых девушек. Она уверена, что в городе действует маньяк..(n)</desc>
    <credits>
      <director>Роман Просвирнин</director>
      <actor>Елена Шилова</actor>
      <actor>Алексей Зубков</actor>
      <actor>Никита Тезин</actor>
      <actor>Наталия Солдатова</actor>
      <actor>Наталья Лукеичева</actor>
      <actor>Илья Ильиных</actor>
      <actor>Роман Ладнев</actor>
      <actor>Полина Пилипченко</actor>
    </credits>
    <date>2017</date>
    <category lang="ru">Художественный фильм Мелодрама</category>
    <country>Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>